林泳淘隻神之手

第一日玩兒登唔識規矩？

伯母隻手幫人打飛機打到手軟喇

你老母隻手仲撚神
幫連登仔打飛機打到手軟